## Список участников проекта:

1. Остапущенко Станислав;
2. Прибытков Дмитрий;

## Задания были сделаны:

1. Остапущенко Станиславом:

- Организация структуры проекта;
- Логика работы логина/логаута юзера на сайт;
- Описаны функции запроса на сервер, файл **requests.js / sendRequest.js...**;
- Реализован класс **Modal.js**, его экземпляры и функции для работы с ним:
    -**createDeleteModal.js**;
    -**createEditModal.js**;
- Реализован класс **Card.js** и его экземпляры;
- Описана и вынесена в отдельную функцию **collectFormData.js** реализация сбора данных из
  формы (идея Димы с FormData)
-Реализована функция **renderUserCards**;

2. Дмитрием Прибытковым:

- Реализован класс **Visit.js** и его экземпляры;
- Описана функция сбора данных **createVisitHandler.js** для создания карточек;
- Описана функция **defineDoctor.js** рендер модалки визита в зависитмости от врача;
- Создан глобальный массив usersData и добавлена под него логика в **constants.js** для записи полученных карточек с сервера, чтобы иметь возможность локально, без обновления страницы удалять, редактировать и добавлять новые карточки.
- Реализована функция **filter.js** для фильтрации карточек в зависимости от fullName, urgency, status.

## Ссылка на [Gitlab Pages](https://stanjke.gitlab.io/step-project-cards)